iPhone喇叭大細聲

我用iPhone 7plus，有時用完whatsapp,之後用YouTube 聽歌會發覺細聲咗，要較到最大聲先得平時七成左右既音量，有無人都係咁？有無解決方法？

勁撚多bug囉7plus, 我無依個問題，但係有時用用下headphone聽可以無端端無晒聲，要抆左個headphone再播返落去先有返聲 仲有勁撚多其他bug, 真心好撚失望。

我用iphone7都係咁呀！！仲以為個headphone壞左

應該bug咗？正常聽緊歌有msg響鈴聲咪會首歌變細聲咗好似背景咁，鈴聲就變主要聲嘅？你呢家可能bug咗喺yt個聲變咗背景聲嗰度

我仲試過插住headphone，但聲都係喇叭出，又係要抆咗再插返先得。
Btw,今時今日既ios仲叫唔叫user friendly, 好多野都要google先識，以前用常理都估到某啲功能喺咩位有得較。

iOS 9 已經有呢個情況